一人一個送上門經歷

Netflix and chill 就開始咗

同個男仔fd一齊睇sex education
睇到adam同eric搞嘢嗰陣
大家話想試下
我一開始話唔好
但係佢含到我好舒服, 根本拒絕唔到
最後幫佢打返個飛機和數

點解唔互含

驚咬驚佢條JJ會痛痛

呢個real

嗰次送外賣 開咗門發現係靚女 跟住我俾咗個飯佢 佢俾咗錢我 仲要啱啱好唔使找